消息指本港今日（17/10）新增約17宗確診個案！

boom

第四波

尋日記者會好似話十幾宗全部都係輸入個案

恐懼撚全面進場

第4波

爆
柒婆係咪要封酒吧

其實係

第N+1波

屌

輸入個案啫 唔撚京

1x+x

重點幾多本土

等睇有一半以上都係輸入

打風群組

旅遊氣泡

輸入就代表放心?
上次個泰妹夠可以落來香港做陪酒雞

奕晴又黎

永續14日

爆！爆！爆！

其實d人點解要話自己叫過雞
話去藍店比廢老傳到咪算囉

No interest

恐懼撚正仆街

星期一照常上班

開post果個正仆街 恐懼撚都一樣

收皮啦恐懼撚
一來輸入，二來just a flu

懷疑咁多人話源頭不明都係鳩up自己去過嘅地方

咁少

比全世界知你叫雞慘d
定係比全世界知你食藍店慘d
自己揀

大圍群組

泰妹喺香港比人惹咋

封 每區至少同我開50間酒吧

大部分都係輸入 唔驚

無事啦 得17咁少 170單就差唔多

好
第四波正式爆發！

信政府 唔驚

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

反彈了 第四波

D輸入撚真係好L煩

未係 年年有今日

屌你正呀喂

just a flu
不要恐懼

just a flu

恐懼撚攞十幾宗輸入打飛機
就算一百宗本地又點話 咪又係搭車返工 一世匿喺狗窿囉一係

信政府 一齊散播恐懼 支持打壓自由的所謂防疫措施

差唔多啦
你計返上次
發燒去做 GYM
唔舒服去睇戲院睇戲

計返係咁上下時間

咪係 170單咪又照返工
講就講到好撚驚咁 以為戴個口罩就百毒不侵

係

隨時0無源頭

我一睇個標題都諗到呢樣野

冇第4波點推全民驗測

補充返，just a flu

君君又可以休息

至少15宗都輸入

咁少攞出黎講？

你點知的

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生昨天表示，本港有多於10宗初步確診個案，不過暫時都屬輸入個案

香港又多17個人跳高唔過1cm

無用㗎 連登班恐懼撚最想home office
一見到好多單就唔分輸入定本地吹定風先

依幾日d酒吧酒樓個個除口罩圍埋一份齊吹水

唔撚中就奇囉

記者會都唔洗開

Ok此post已完

咁又係咪又係照返工返學

所有不明源頭嘅男性一律當叫雞
啲輸入雞十四日隔離期喺住所做生意

Are they Morons

咁女人呢？

根本係
10單不明源頭10單男人

Home office

日本最初大爆發嗰時都係咁
個個人都唔講自己去過邊
之後先發現係去叫雞

又關閉健身室啦

咪撚戴口罩出街啦你禁撚叻

雖然話係輸入個案但計番條數，國慶中秋出現得真係岩岩好

16.5宗係輸入個案

其實可能係某一日朝早返工搭鐵 隔離企果個係某某群組既人 咁都已經中左招又搵唔到原因啦

唔驚，即刻開關

咁你仲幫佢推文

就算係輸入個案都真係無可能不停容許咁樣增加

快撚d爆la ,come on

根本就係全部叫雞，死都唔撚講la ,老閪都話唔記得，所以d病毒，永遠集中去晒雞竇，樓上骨，桑拿，骨場

恐懼撚返去同你老母執骨啦

躝

除左個阿伯又有第二單咩？

4人一枱丫嗱，咁撚鍾意搭枱丫嗱

呢個當然係啦
但講緊如果你想刻意隱瞞的話

根據連登 應該全部做雞

飛田新地群組

等睇香港又封城

亞博檢驗到
如果唔駛檢驗已經第2波重演

印度都有中秋？

快d 上返3 位數

巴基斯坦都慶祝國慶？

Just a flu驚閪

政府說的就是事實

恐懼撚1宗都話第4波爆發

只要相信，就是事實

如果係呢d地方有病雞既話 感染人數肯定唔止咁少
你自己企係d知名大廈大門口望下人流

1宗輸入個案》輸入個案都會同社區接觸
一傳十 十傳百 百傳慢 慢傳億 億傳兆

走呀

照你咁講，
外國而家日日幾千幾萬人中招，香港應該要驚
因為空氣會傳染

好撚驚呀屌

一人限聚令出場

我#3個第四波都係9up啫
做乜個個走去話我係恐懼撚

利申：我無話要恐懼喎

唔怕

第二波其實好似冇乜入過社區
啲手帶撚留學生通街走比人報串全城圍剿

咁少lol

有線：今日不設疫情記者會

一單無源頭都冇

失控之鬼

第4波武漢肺炎

控已失

無限work from home

全部輸入？

恐懼撚嚇到訓教都戴口罩未

【最新】本港新增17宗新冠病毒確診，全部屬輸入個案

上面班恐懼撚真係煩到仆街 無疫苗你慢慢驚足幾個月啦

17宗又吠 20宗又吠

咁易咩.....

都唔知真定假

據Now新聞指，香港今日新增17宗武漢肺炎確診個案，全部皆由外地輸入。在沒有本地感染源頭不明的確診個案時，衛生防護中心不會召開疫情記者會。

Sad

殺呀

Wfh呢

來了來了！

其實香港人咁驚做咩
死既大部分都6， 7十歲以上

幫政府維穩囉

當係生水荳😂咁撚多明星中又唔見有事

根本就無人驚
驚無WFH姐

😂😂好岩

大部分80歲添 本身流感都會死啦

仲要17單都係輸入
Btw有疫苗都最快下年下半年啦

屌 咁撚少

17單入面有13單都係咖喱國返黎

錯手負評sor

好驚哦，已瀨屎，要加入恐懼撚黨。

全部均為輸入個案

但係點解會有咁撚多

17宗，全輸入，贏了